有咩BT apps 無毒

前排洗完機，求其Google download 個 by 裝，之後 AVG 話有毒

大家有冇好的推介

utorrent

QBIT

呢個己被支拿收購
用Qbittorent啦而家

deluge

PicoTorrent

[修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (3)

transmission